有冇巴打同我一樣好易自卑

成日好易就自卑
搞到識到女仔都唔夠膽有進一步行動
最近識到個女仔
佢EX同男仔FD都有車
我窮L一聽到又好自卑

我

世上緊有你呢啲廢柴疊底

我
成日覺得就算俾我溝到女都好快俾人搶走
覺得自己比唔上自己 &條女識既人 (朋友/同事)
因為自覺冇能力俾到開心佢
因為連點令自己開心都唔識
搞到唔敢溝女
有時反問自己, 自己係咪真係咁差? 定純粹太自卑低估左自己?

巴打你好似我啊